Miss Pun同Email呢啲黃絲係咪證明好多黃絲根本連基本做人都未合格

「黃藍是政見，黑白是良知 」

上面句野明就明，唔明就唔明，歡迎話我PR五毛黑警熱狗證明你地自己係弱智

藍屍就係賤

藍絲學人講人格

洗唔洗個個都聖賢清心寡慾？

你做pr都好撚唔入流，黃咗啦傻閪

佢兩個就代表所有手足？
你係阿叻？

大愛連登仔

成個連登時事台都係miss pun，冇人理國際戰線，連登仔中計了

樓主教精大家扮弱智可以無事 又可企道德高地

你算啦五毛PR狗 又搞分化

你老母就黎中肺炎死 唔屌政府唔封關屌埋呢啲濕碎野
我屌你老母臭系

即block, 話鳩知你係乜水啦小朋友

傾好晒價都算性騷擾?

係!鶳藍屍，禁錮国安，打狗，狗屋火魔既手足全部都要割

Push !!!!!

見到係佢
此post已完

自己跟上房自己除衫自願舔鞋既叫欺凌

Push

下 原來拉佢欺凌呀?

人一藍
做人既資格仲低過佢地

下 原來藍屍無性騷擾丫係咪你阿媽平時都咁接開客所以你睇慣左唔覺有問題咋

但係藍絲就係黑架啦，有白既藍絲架咩

一兩個就 "好多黃絲"

一睇你就知係 大公報PR五毛黑警，返大陸啦香港好危險

垃圾臭雞

露哂底啦 5毛

你睇對話見到女方有唔情願咩?點騷擾?我見傾岩晒價喎

藍絲衰咸

戇撚鳩

起底，此post 已完

你睇到藍屍有咩唔情願?自願上房喎?你都識講傾岩價啦，係咪

笑撚左 咩郭安 初選唔敢投票

黑白黃藍都唔關你事啦咁

各台地膽不斷開post

你上面嗰個多次留有藍屍留言
自己衡量

咁咪一齊拉囉 可能1個賣淫 1個嫖妓掛 你以為我會幫個ON9肥仔講野?

起完底88

我諗住你同情自己啲同類咋，你地呢類人由細到大都經歷呢事的確好難受既

呢排咁撚多PR嘅

原來上咗熱門，有錢收唔推了，下個post再玩過

立場同人格係分開嘅

知道理虧越拉越遠?

無錯

拉

-0-0

點解覺得黃絲就要人格高尚？
咁講乜藍絲轉黃？

唔係用皮帶打佢咩？

下？女方咁情願都叫性騷擾咩

藍絲真係垃撚垃

你睇唔到佢伸隻手出黎俾人打咩

男方伸隻手出來俾人打叫被欺凌，女方情願就唔叫性騷擾，goodest logic

俾人踢爆就扯開話題

撚下支那畜牲姐

仇女仇上腦 都話連登多支那藍絲

我覺得資訊唔充足，唔好咁易下判斷

分化狗現哂型

佢上面都講左佢擺明係出post玩鳩人
由佢沉

推

弱智仔無野講跟人口水尾

你唔係pr 你唔係五毛 你唔係熱狗 你只不過係同類

支那畜牲同個国家一樣，連咀炮都技窮，返大陸陪鄉下個老母游水啦，大陸仔

垃圾pr 出哂黎

拉

句句都話緊自己 扯開話題又係你 技窮跟人口水尾又係你 果然骨子裡都係中國人

弱智大撚晒？
我話我係弱智三穴中出你老母都得啦

收嗲啦 五毛狗

件咩email就收皮啦人形豬學人賣相

有on9仔買果下好野

Btw玩鳩個弱智好撚型咩垃圾pun,又唔係靚，又懶黃食人血饅頭，走轉富士起碼8成正過佢

隻藍絲唔抵可憐

block咗

有講個價係俾你上，俾你直播舐拖鞋咋on9

最好兩邊拉晒啦